無畏無懼！所有人同我入元朗，策略／文宣方向

我希望做到有200萬 甚至300萬和理非一齊去光復元朗大遊行
我瞓得好差，個頭好痛，好想瞓多陣，但諗到啲方向希望大家可以睇睇！
策略／文宣方向大致上都係呼應細良哥尋日嗰集：

如果有時間睇晒佢，我覺得有好多啟示

最重要係一定要入元朗
但唔好衝擊
細良哥甚至話唔洗帶裝備
但我覺得都要少少保護自己
唔衝的話就要智取
首先，我覺得人數好有用
200/300萬大軍嚟到，我唔信佢敢做啲咩
佢哋都係收錢先做嘢咋

第二，絲打出動！
見好多巴打分析唔好燒村燒祠堂，我覺得都好合理，容易走火！
先前見到有位巴打提議用Ｍ巾
佢哋好避忌，或者用其他佢哋會避之則吉嘅嘢！！
我認為可以用嚟痴落佢條祠堂，痴落條村唔同地方
甚至整個Ｍ巾連儂牆
試諗吓成條村都痴滿Ｍ巾，俾傳媒影到相揚晒，佢哋仲有冇面？
另外，萬一前線有啲衝突，俾人打
或者可以掉Ｍ巾守（最紅事先塗定啲好油先）
總知就務求令佢哋見到就閃開
唔該大家，全民馬上去掃Ｍ巾（巴打要突破心房啊！）

第三，唔好俾二哥鄧柄強上位坐正
佢先前係元朗指揮官，仲有幾個月就坐正！
細良哥同其他人都有分析過，由6月都依家，係鄧柄強主導警方策略
之前都有錄音流出，佢好鼓勵前線打記者，唔好俾人影到就得
可想而知佢係十分心狼手辣
今次鄉黑合作更加係佢策劃/包疪
大家試吓新口號
不要二哥鄧柄強，串聯鄉黑好無良
麻煩文宣幫手整圖

第四，追擊石鏡泉
關於呢樣嘢，我早前開過post
《追擊石鏡泉，罷買罷睇經濟日報旗下產品》

唔該文宣幫手整圖

暫時係咁多先
打咗好耐，請大家俾個
認同請分享

麻煩其他巴打幫手分析邊幾條村/祠堂可以入

push

一個時間 光復元朗 黑衣圍城

你當m巾係咩

自推